{"entries": [{"target": "la sonnette d\u2019entr\u00e9e", "origin": "die T\u00fcrklingel"}, {"target": "le grenier", "origin": "der Dachboden"}, {"target": "la cave", "origin": "der Keller"}, {"target": "le vestibule", "origin": "der Flur"}, {"target": "le toit", "origin": "das Dach"}, {"target": "la rampe (d\u2019escalier)", "origin": "das Treppengel\u00e4nder"}, {"target": "la marche (d\u2019escalier)", "origin": "die Treppenstufe"}, {"target": "la salle de s\u00e9jour", "origin": "das Wohnzimmer"}, {"target": "le canap\u00e9", "origin": "das Sofa"}, {"target": "la moquette", "origin": "der Teppichboden"}, {"target": "la bougie", "origin": "die Kerze"}, {"target": "l\u2019\u00e9tag\u00e8re", "origin": "das B\u00fccherregal"}, {"target": "la cuisini\u00e8re", "origin": "der Herd"}, {"target": "le four", "origin": "der Backofen"}, {"target": "le tiroir", "origin": "die Schublade"}, {"target": "le r\u00e9frig\u00e9rateur", "origin": "der K\u00fchlschrank"}, {"target": "le lave-vaisselle", "origin": "die Sp\u00fclmaschine"}, {"target": "le micro-ondes", "origin": "die Mikrowelle"}, {"target": "le batteur", "origin": "der Mixer"}, {"target": "le grille-pain", "origin": "der Toaster"}, {"target": "la balance de cuisine", "origin": "die K\u00fcchenwaage"}, {"target": "la cafeti\u00e8re \u00e9lectrique", "origin": "die Kaffeemaschine"}, {"target": "le tablier", "origin": "die Sch\u00fcrze"}, {"target": "la plaque de four", "origin": "das Backblech"}, {"target": "le sablier", "origin": "die Sanduhr"}, {"target": "la passoire", "origin": "das K\u00fcchensieb, das Abtropfsieb"}, {"target": "le fouet", "origin": "der Schneebesen"}, {"target": "la planche \u00e0 d\u00e9couper", "origin": "das Schneidebrett"}, {"target": "la pelle", "origin": "der Pfannenwender"}, {"target": "la sauteuse", "origin": "die Bratpfanne"}, {"target": "le faitout", "origin": "der Kochtopf"}, {"target": "le d\u00e9capsuleur", "origin": "der Flaschen\u00f6ffner"}, {"target": "la chambre \u00e0 coucher", "origin": "das Schlafzimmer"}, {"target": "le lit \u00e0 deux places", "origin": "das Doppelbett"}, {"target": "l\u2019oreiller", "origin": "das Kopfkissen"}, {"target": "la couverture", "origin": "die Bettdecke"}, {"target": "la lampe de chevet", "origin": "die Nachttischlampe"}, {"target": "le drap", "origin": "das Laken"}, {"target": "l\u2019armoire", "origin": "der Kleiderschrank"}, {"target": "la poup\u00e9e", "origin": "die Puppe"}, {"target": "le bureau", "origin": "der Schreibtisch, das Arbeitszimmer"}, {"target": "aller aux toilettes", "origin": "auf die Toilette gehen"}, {"target": "les W.-C.", "origin": "die Toilette"}, {"target": "le lavabo", "origin": "das Waschbecken"}, {"target": "le papier hygi\u00e9nique", "origin": "das Toilettenpapier"}, {"target": "le rasoir", "origin": "der Rasierer"}, {"target": "l\u2019\u00e9ponge", "origin": "der Schwamm"}, {"target": "le coton-tige", "origin": "das Wattest\u00e4bchen"}, {"target": "le lave-linge", "origin": "die Waschmaschine"}, {"target": "le fer \u00e0 repasser", "origin": "das B\u00fcgeleisen"}, {"target": "le s\u00e8che-linge", "origin": "der Trockner"}, {"target": "nettoyer", "origin": "putzen"}, {"target": "la vis", "origin": "die Schraube"}, {"target": "le clou", "origin": "der Nagel"}, {"target": "le marteau", "origin": "der Hammer"}, {"target": "la scie", "origin": "die S\u00e4ge"}, {"target": "le niveau \u00e0 eau", "origin": "die Wasserwaage"}, {"target": "le balai", "origin": "der Besen"}, {"target": "l\u2019ampoule", "origin": "die Gl\u00fchbirne"}, {"target": "la prise multiple", "origin": "die Mehrfachsteckdose"}, {"target": "la haie", "origin": "die Hecke"}, {"target": "l\u2019abri de jardin", "origin": "das Gartenhaus"}, {"target": "la fourche", "origin": "die Mistgabel"}], "target": "fr", "origin": "de"}