{"entries": [{"target": "le vaisseau spatial", "origin": "das Raumschiff"}, {"target": "la pleine lune", "origin": "der Vollmond"}, {"target": "la lune croissante", "origin": "der zunehmende Mond"}, {"target": "la lune d\u00e9croissante", "origin": "der abnehmende Mond"}, {"target": "le p\u00f4le Nord", "origin": "der Nordpol"}, {"target": "la presqu\u2019\u00eele", "origin": "die Halbinsel"}, {"target": "la mer", "origin": "das Meer"}, {"target": "les tropiques", "origin": "die Tropen"}, {"target": "le pays", "origin": "das Land"}, {"target": "l\u2019\u00c9tat", "origin": "der Staat"}, {"target": "ensoleill\u00e9", "origin": "sonnig"}, {"target": "nuageux", "origin": "wolkig"}, {"target": "brumeux", "origin": "neblig"}, {"target": "venteux", "origin": "windig"}, {"target": "torride", "origin": "hei\u00df"}, {"target": "couvert", "origin": "bedeckt"}, {"target": "pluvieux", "origin": "regnerisch"}, {"target": "orageux", "origin": "st\u00fcrmisch"}, {"target": "la s\u00e9cheresse", "origin": "die D\u00fcrre"}, {"target": "l\u2019ouragan", "origin": "der Hurrikan"}, {"target": "le tremblement de terre", "origin": "das Erdbeben"}, {"target": "la vague de chaleur", "origin": "die Hitzewelle"}, {"target": "l\u2019embouchure", "origin": "die M\u00fcndung"}, {"target": "le rocher", "origin": "der Felsen"}, {"target": "la grotte", "origin": "die H\u00f6hle"}, {"target": "la falaise", "origin": "die Klippe"}, {"target": "la cascade", "origin": "der Wasserfall"}, {"target": "la colline", "origin": "der H\u00fcgel"}, {"target": "le d\u00e9sert", "origin": "die W\u00fcste"}, {"target": "la prairie", "origin": "die Wiese"}, {"target": "le mercure", "origin": "das Quecksilber"}, {"target": "le ch\u00eane", "origin": "die Eiche"}, {"target": "le h\u00eatre", "origin": "die Buche"}, {"target": "l\u2019\u00e9rable", "origin": "der Ahorn"}, {"target": "la branche", "origin": "der Ast"}, {"target": "le tronc", "origin": "der Stamm"}, {"target": "la racine", "origin": "die Wurzel"}, {"target": "le conif\u00e8re", "origin": "der Nadelbaum"}, {"target": "la mousse", "origin": "das Moos"}, {"target": "le tr\u00e8fle", "origin": "der Klee"}, {"target": "la tulipe", "origin": "die Tulpe"}, {"target": "le palmier", "origin": "die Palme"}], "target": "fr", "origin": "de"}